進入大專想改個新英文名

想有啲霸氣中帶點溫和

seven

太中肯吾得掂

Peter

Tony

周街都peter吾夠霸氣

有無得再型啲

Jerson

啲女聽到個名都走左啦

Handsome

太霸氣啦俾返啲溫和得唔得

Karl ?

University

太有殺氣

我覺得夠霸夠溫和 可惜我有Fd都係Karl

Oxford

吾你老母 死返屋企自己諗啦

Dean Hunter Adam

karius 霸氣到仆街

我吾係牛油手

Darkness

好啊唔該晒

原來ching有睇開波

吾你老母閪啊，大乜專啊後門狗

peterpan

kante

Another或者deleter

backdoordog

Rider

kingman

Dickson,Penis

Never

Hanson So

Godamn

Dickhead

English

Bulldog

Dicky
Bobby

Freerider

樓豬貴姓先？

改名要夾番個姓

Batman

Fivep

Adrien Elon Corden

Hero

Pokémon

tamjai

Look7

Call penis 可硬可軟
啱哂你要求